有限筆直嚟計，Amp定結他緊要d

Amp同結他都好耐之前買落，最近開始覺得聲唔夠靚想換左其中一樣先

我會揀結他
有時去band 房未必用自己amp

Amp同結他，其實amp對音色影響大啲。但amp只有自己練習時聽到，結他去夾band、出show、錄音都會用。同埋支結他靚仔，手感好彈啲之外，心情都會好啲